[又係rubio] 美國國會中國委員會：侵你快撚d 屌鳩中國係香港既所作所為

Rubio, Colleagues Urge President Trump to Condemn China's Efforts to Undermine Hong Kong's Autonomy

Washington, D.C. — Today, U.S. Senators Marco Rubio (R-FL) and Ben Cardin (D-MD) and U.S. Representatives Jim McGovern (D-MA) and Chris Smith (R-NJ) sent a bipartisan, bicameral letter urging President Donald Trump to issue a statement condemning the Chinese Communist Party’s efforts to undermine Hong Kong’s autonomy and endanger U.S. residents in Hong Kong. Since the end of March 2019, Hong Kongers have peacefully protested a problematic extradition bill proposed by the Hong Kong Special Autonomous Region (SAR) Government. The bill would allow for the people of Hong Kong and foreigners to be extradited to China, where the judicial system is often used as a tool of repression.

Dear Mr. President,

We write regarding the ongoing protests by Hong Kong citizens over an extradition bill that would have made anyone living in or passing through Hong Kong vulnerable to extradition to China. The suspended bill poses a direct threat to U.S. security and economic interests as well as the safety of Americans. Protesters have been met with violence, and Beijing has accused the U.S. of fomenting the unrest. We therefore urge you to issue a strong statement condemning Beijing’s efforts to undermine Hong Kong’s autonomy, endanger U.S. residents of Hong Kong, and its suspected use of hired thugs to suppress the protests by the people of Hong Kong.

Since the end of March 2019, the people of Hong Kong have taken to the streets to protest an extradition bill proposed by the Hong Kong Special Autonomous Region (SAR) Government. The Hong Kong SAR Government refused to address the concerns of Hong Kong’s business and civil society leaders or the millions of Hong Kong residents who demonstrated peacefully against the bill on June 9, June 12, and June 16, 2019. Although the Hong Kong SAR Government suspended the extradition bill in response to public opposition, they did not withdraw it. Peaceful demonstrations have continued; however, they have been followed by violent confrontations between police and demonstrators.

The Hong Kong Police Force has repeatedly targeted journalists and needlessly endangered lives through their careless use of non-lethal crowd control equipment. On Sunday night, July 22, 2019, suspected organized criminals likely backed by the Chinese Communist Party attacked demonstrators and ordinary citizens alike at the Yuen Long MTR Station. Although some arrests were made, Hong Kong police did little to stem the violence or to hold those responsible to account. Beijing appears only to be contributing to the escalating tensions in Hong Kong. Chinese officials have reportedly made veiled threats to U.S. diplomats and residents of Hong Kong and suggested there may be grounds for intervention by the People’s Liberation Army (PLA) in Hong Kong. Such statements are unacceptable and demand a strong response from the United States and the international community. Failure to respond to Beijing’s threats will only encourage Chinese leaders to act with impunity.

Hong Kong’s governance is not China’s internal affair. China must fully abide by the terms and the spirit of the 1984 Sino-British Joint Declaration, a legally binding treaty that guarantees Hong Kong’s legal autonomy from the mainland. U.S. interests are at stake if Hong Kong’s autonomy is further eroded. The Chinese government’s willingness to uphold its international commitments have a direct bearing on whether any agreement with Beijing, especially on trade, can ever be trusted.

As the sponsors of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, we stand ready to work with you on this important issue.

四個議員分別係兩個參議員，兩個眾議員，兩個共和黨，兩個民主黨

其中Jim McGovern 係中國委員會主序，rubio 係副主席

sir

mcgovern

成班美佬唱晒雙簧

you wanna go to 中聯辦?
Sir this way

另外一位 chris smith 都係中國委員會，之前都一直有同rubio 一齊搞香港單野

香港人仲未睇得明？國會出口，侵侵出手，香港人比曬牌你上啦

形容得好準確
跟得好足

即係我地唔可以停
要不停俾牌美國佬隊冧支那

元朗單野個時 rubio 已經出個一段一分鐘短片發言：

岩岩發現打錯字，係主席，唔係主序，速成狗手殘

push

今日另一個tweet

Marco Rubio
@marcorubio
China’s military just released a video of soldiers practicing attacks on civilian protestors.

If the communist party of #China is willing to attack its own people,imagine what they would do to the people of other nations.

推

國會冇需要考慮同中國deal 而要放生香港問題
佩洛西同rubio 兩個顛佬顛佬唔會咁易放過trump

．

.

好落力 我地都唔可以放棄

幫香港係兩黨共識
問題係幫到幾盡

始終自己香港自己救
希望85罷工做得好好睇睇

屌 幾個鐘前先有人話侵侵叫國會收聲
笑撚死我 都話國會邊可能收聲唔屌中共

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

連佢地都撚後果自負

正啊喂 琴日支拿激嬲埋特朗普
花式自殺 推美國做野啊

後果自負真係好好笑

以為自己好撚型 屌那星
U know what the fuck I'm saying 冚家拎 冚家拎

Sir this way!
8.5我會罷工

Push

人正氣，相貌都靈舍唔同

想當年同啲同學係咁笑佢waterboy
而家後悔啦

型

又加稅又撚狗

繼續加油

joechina

侵唔夠膽出兵

事實上，川普曾在2016年2月嘲笑盧比歐在辯論期間喝水的模樣，形容盧比歐2013年時在攝影機前緊張兮兮，「這傢伙一蹋糊塗，我最近常開玩笑，你可以想像普丁坐在那邊等著開會，然後盧比歐走進來，全身卻濕透嗎？」川普當時在台上模仿盧比歐，還發出喘息聲嘲諷，「我需要水，救我！」之後甚至把水四處亂灑，大喊一聲「盧比歐」，再把瓶子丟到後頭。

直到2015年10月，風波還未息，川普又送給盧比歐一個「川普牌礦泉水」，也因為過去大肆模仿，川普這次喝水的模樣終於被捕捉。盧比歐15日在推特回嗆諷刺，「很像，但必須再多一點調整，應該用一個動作完成，眼睛也不可以離開鏡頭，不過以第一次來說，這很不錯了。」

特朗普：香港騷亂已持續一段長時間 中國香港自行處理

#本地 美國總統特朗普在白宮，被傳媒問到有報道指，解放軍可能會介入香港有關修例的示威活動，特朗普表示，香港是中國一部分，有關的問題需要由他們自己處理，他不需要給予意見。(8/2/7:58) 全文

From RTHK

所以要靠國會夾實
如果真係通過人權法案 佢會唔會唔簽

元朗國起朵了

巧靚仔呀

如果侵一簽就打翻自己講過嘅嘢

Push , 8月5大罷工

直指中共

people of other nations 解放軍會摺被

一個紅臉一個白臉
不嬲都咁玩 睇實際出招就知佢地想點

越睇越扯

侵出手
八月五日三罷
支爆有望

美軍未來 我邀請
美軍來了 我帶路

達賴Buddha真係白左最愛

we connect埋左膠

佢每個禮拜都昨天的我打倒今天的我架啦

美軍來了我帶路

而家侵侵應該主力搞貿易，始終商人出身呢方面會熟悉啲，至於國會就負責監察香港局勢，分工合作，目標明確

This way sir